年薪13萬可以包到咩質素嘅男人？

想為情人節豪一次

你日薪13萬扮乜

可以包起我13年

唔想啲男人為錢埋我身

養埋我得唔得 識自己去廁所

me

我倒貼比你 包我得唔得

實好低質素。。

唔養狗了

我問質素 not who ar。。

？

屌你老母

你倒貼就唔叫包啦

佢都唔養

月薪十三萬就話啫
如果你畀到愛情我
麵包我可以自己搵

笑西咩😒

咁串

痴線man到。。有少少鍾意你。。。

無笑喎

邏輯題。。

有興趣？

柒

手殘

I’m ready

錶你有無

做乜諗嘢

自貼

你無帽呀

。。。

仔仔搵你

唔收你錢

有啫骨嘅男人

搵你

= 低質

咩係啫骨

包我

用感情包你

是無價的

萬一蚊一個月？跌都唔撚只咁少啦

唔差 啲人都話我知鄭則仕

帽對住我陰莖！！

禁係啊嘛
麵包你肯努力通街都揾到
愛情你就算努力揾 最後都未必一定揾到

今年少咗啲啫。。。

肥頭dup耳

本小姐兩樣都易找

13萬學人包男人 包咸肉粽咪算

有咩問題？

你正常樣都大把免費🐶上門喇
我單身🐶

我鍾意用錢羞辱臭男人 唔要狗公

肥貓咁

31萬先考慮吓

我,俾間房我屈蛇同有人肯做晒D家務就得嫁喇.

男人肯俾人包，已經不是男人

有錢睇醫生治療下先~

高登林宥嘉

幾q

拎去洗

我包你仲要我做家務？

性別歧視？

唔需要

gary倒貼的

樓主咩身型

159.8cm 48.7kg

PT質素

緊係啦,作為一個被包養嘅小白臉緊係養尊處優做廢青嫁啦.如果我做家務你咪只係請咗個賓仔返黎打工,咁點叫包養呀.

包養唔包做家務點叫包養啊？

做家務個D叫請家傭WOW,我老闆包二奶個二奶都係請姐姐做家務嫁.

你啊爸包養你啊媽都要做家庭主婦啦=,=

最多包到我幾分鐘

對你無興趣

有意留tg

hugo1991

hi過唔覆我

timothee

吓年薪？
你收收皮先，大把連登仔月薪13萬，女仔手都未拖過

上連登搵 認真咩
咁劣 送上門都嫌貴

A_A diu

咁係佢哋廢

唔係

年薪？當人乞衣咩
13萬一個月就話

我倒貼你13萬。 求包我

我

年薪十三萬養掂自己先啦！
仲學人包

係

pm king king

pmed

你唔想發達？

你有咩問題

test吓班推拉師係咪收晒嗲

如果一個鐘內推唔上熱門香港就玩完

年薪包細路仔就得

上咗

我想食deedee

拉 咁都上熱門 香港就係俾你一個搞死

推

拉得

拉

拉 垃圾po 樓主死5毛

都話得1毛

你做到野 我衣家加你人工

又失戀？

加夠幾多先夠幫你執骨？

無。。

圖？

我而家立即屌你老母

即係月薪得萬鬆啲，呀源果啲囉

我有

佢放緊假

尊重啦

我唔想知

連登仔質素

樓煮有帽興趣去見陳梓維議員助理份工

gay

我2樣都冇

如果我無估錯，樓主係一萬月薪加十三個月糧！

咁好福利係邊搵？仲要唔要人？

利伸 紙箱男 Madao

甜筆神咁上下

佢地有愛點同呢,你又唔愛我~

甜筆神得一張叫好睇啲

仆街死啦你

pm我啦

高學歷過佢

貼左 做下好心包我啦

咪扮 你小學畢業

咁你期望係？

鴨嚟

唔似大嘥鬼咩佢

=.= 我大學邊

你係咪老過佢

後生過佢

大貪左D洋腸

係度講啦， 反正一定不是我能應徵的

食屎啦羅狗

佢好能charm

墨城100%

hugo

一萬
13 個月糧

仆街 柒左咪推

13萬連我都包唔起

如果你真想識人，直接比contact出嚟，然後慢慢揀，前題係你外在都唔好太差

想跟

原本想打12萬。。

ugly bye

130M先玩鬼仔啦

唔止唔差 直頭高質

得咁少。。。我都唔制啦

timmybb唔係用錢買到

快買 瘋狂跌水

tg pls...

好心你咪咁。。。十二個月糧+一萬bonus都得掛。。

打真嘢會被標心🥺

only ig ar

相呢

排

如果年薪13萬就同錢無關
主要都係睇反自己個樣

tg first, then ig, pls..

咁佢D片酬係收M記卷定超市卷

咁好戲 佢係hiddles嗰類 \/

你留拉xd

廢po上熱門

居然無人拉 我心都淡

圖

時事台已死

sars就人人自危 無人拉廢post推行動post 自私到

好彩仲有我監察住
香港良心丫

好戲都要供樓，拎個Oscar best actor係唔係可以供少5期呀

狗黎

使唔使幫你奶閪,如果要既我就考慮下

黑椒腸

佢同我住

濛
原因 dog

C打俾佢呃過？

唔介意add我

唔洗俾錢我 我想拖下手仔

你

icon無樣不了

戴手套拖

我囡囡

搞掂細佬個波先算啦

我長期失業，靠伸手為生，都有零用40000
年薪130000請個外傭算啦

細佬關我咩事？

長期返工unun腳月薪13萬

包得起唔洗錢既毒撚

要返工即係要搭車，扣除車費午膳所餘無幾

你所指十三萬係
1.自己十三萬年薪去包人
2.用十三萬去包人？

daddy叫司機車返工 有廚師煮埋
13萬係畀狗奴才的

睇醫生都見到隻豬

唔like toxicjj

都係少

畀狗算多T.T

gay post

13萬都唔夠我養車

即係你月薪10k?

流浪漢左右level like me

倒貼你13萬都制，點算鴨

點解呀，你留啦，xdd

絲打, 佢樣唔錯喎, 都值丫
我都想包, 可惜冇錢

多汁因為好勝 想睇80歲既好勝港女係點樣，有冇時光雞借比我

雞同鴨養打和

雞鴨同價

會員仔仔合條件

想做你跟班 得閒執下錢

我有帽了。。。

絲打使唔使帶吓帽事成雙呀

有冇買 3:0輕鬆收錢

講到你自己唔係咁

辣辣地幾好食

我，5000雛菊即走

男性生意接唔接

食團年飯未

包唔包女人👩🏼

含x待x

block撚咗 太煩

唔使客氣，你留俾自己用

我做咗好耐童子

其實佢係咩人呢？
好鍾意喺你啲post留言

佢funson

唔知都唔想知

yes report佢please

要report 主帳號#431先有用

unhappy仲hap me...

咪煩啦好冇

肥左？

同唔鍾意的人吃團年飯😭

曹永廉
Very cheap

你5毛喎聽講